cu engine cs問題

請問而家cu year1要幾高gpa先有得讀cs..
同埋會唔會好易俾nds屈機

help u push push

如果想讀cs，year 1 cgpa 要過3